Vous trouverez ici trois documentations

- L'installation

- L'utilisation

- L'installation de Metrics et Prometheus

Vous pourrez aussi trouver une autre documentation sur l'automatisation avec Helm : https://github.com/Tom4599/stage